如果龜頭bob係黃會唔會死過翻生？

佢同荷蘭叻 強姦矮仔偉性格差唔多 都係藍多
但如果黃會唔會好似大j咁死過翻生？

不嬲唔憎佢/對佢改觀
個樣太柒又串不了

係黃先再討論啦

2

3

4

冇如果

5

算鳩數啦 感覺佢人格都有d問題

黃到金既bob已經有一個
唔需要第二個

6

7

sor我天秤座

拉

8

9

10

係黃既一早出左黎啦

TVB

條友人格本身有問題
有乜可能會黃呀

呢條友奶到TVB好開心